你唔支持都唔好再話先前自私得唔得？

每一個人今日都對腳濕撚哂係條街到幾個鐘，冇錯係應該大局為重，留守其實都未必有意思，又有可能有鬼搞事，但每一個前線都係手足，唔應該屌，加上你係冷氣下打既野佢地未必會睇，你親身去勸佢地走都未必聽。

核彈都唔割

不割蓆 不篤灰 不分化

前線

今日最失敗既絕對唔係前線 係一班沖撚住割隻嘅撚樣

所以就要屌醒佢 唔屌佢點知自己今日留守係幾咁無意義

屌得醒就一早醒咗，又有幾個真係會聽？要做就係現場勸